突發 有消息指和勝和話高層個仔去左天水圍食花生睇熱鬧被元朗鄉黑煙花誤傷

個大佬嬲到反撚晒枱，話聽日元朗鄉村煙花放題燒村，無關人等請儘量唔好出街。

大肚老婆比人打，個仔又比煙花射親，簡直係人間悲劇

推

出膠post好好玩？